p牌瘋狂洗板洗

呢個post為例幾個ac洗幾百個回票

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨